中國式5G仲慢過4G

又話由自點先進, 原來又係做假.

Source:

支那狗有咩係真

正常不過

5G 得啖笑

自煮燃法

仲話開發6G

咁識玩，華為領先全球，6G、7G 好快出現！

如果係美國 我唔一定信
但中国我會信

不嬲都用開呢招
谷行哂都冇一個城市追到香港
就用盡手段整衰香港而唔係諗計令自己進步

人地5G係用黎容貌辨別，24小時監控預咗低質人民做壞事